香港人係咪外判咗革命

香港獨立運動係咪同美國總統大選掛鉤咗？將命運交曬係共和黨手上，但自己就咩都做唔到。假設trump真係算輸咗，我諗7成黃都會即刻收皮。香港人係咪缺乏咗自救嘅能力？

trump輸左都唔等於美國會唔反中
香港人唔係外判革命
只係革命成功與否係同世界局勢掛勾

我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

香港人咩都做唔到又點？

你有冇聽過維吾爾人、圖博人、南蒙古放棄？

你會唔會話圖博人將革命外判比印度

pr開工了

係連登咪講真話，會立即比人話五毛PR

人地維吾爾人圖博人南蒙古人比共產黨搞左咁撚多年，而家先有少少希望

樓主就以為同共產黨革命靠自己就得
唔撚係呀

做任何發問前，你要諗到對方答你你點樣反駁佢，
本身因為抗爭而受到影響既人，你有冇諗到點樣幫佢地？

屌你老母， 又叫啲手足送頭

黃果班會唔會收皮就唔知 但係2020民調政治中立佔30%果班一定係who fucking cares

真話？
冇經過大腦講野叫真話？

五毛分化狗 拉 pr公司
我地國際線贏緊
係唔係要劫獄先叫做野
我地可以食黃店玩twitter

香港人已經做足自己要用做嘅事

美公佈制裁細節 公民禁與被制裁11官員貿易往來

唔好話係外判
只係自己能力有限就自然會搵多幾個勁人組隊一齊打boss
但組隊過程自己都要爭氣先得
e.g. keep住抗爭意志

點解咁都叫冇經大腦，因為呢個可能會發生

唔係以為單憑香港人鬥得贏支共下話？

話我係pr 嘅大可以起底

咪日日食黃店同買蘋果囉，仲想點？樓主有咩高見？

冇人話你係
係你冇腦姐，人地講既野信到十足十

點冇腦法 ？呢個係我嘅諗法黎

要做嘅，香港人已經做左，而且仲有keep住做，唔明點解係外判

問心
以前成日話中國人點解唔反抗
而家香港面對同等既高壓管治
或者終於明白點解會咁啦掛

仲有
biden當選既機會暫時仲係比trump高
請先做定心理期望

邊個選贏都收皮啦
Creepy joe算贏收得快啲咁解渣嘛

唔阻你慢慢諗，我只係點出你個外判論點有幾弱智姐

而家連登仲打曬飛機。所以我覺得心入面一定要做最壞打算，而唔係一味打飛機